[I/A]モンスト怪物彈珠(台/日) [9] 習近平 甴近平

好似只係言靈戰士同ms單方面合作
ms e邊得紀念小火龍,即係今個月應該仲有機會有合作公佈?

ms動畫

Lm

終於新post

標題應該預言此po開到年尾

新手入坑 而家應該抽咩池

今期未有pool,冇限定唔洗開住

天聖關野係冇回血麻煩,一定要帶回復
最痛係企左係重疊位食laser
冇咩特別難

想搵嗰小號一齊打，有冇巴打唔玩

趕上尾班車

台日怪彈群招人
但有三項要求
1:有keep住玩 因為以前招過人,一係就唔出聲,一係就好快棄
2:其次我地主要都係吹下水,大部份群友已經18+(內有富二),間中會玩下怪彈,日常借珠過關都冇咩問題
重度玩家,日玩夜玩既可能未必適合你
3:200lv以上,非外掛玩家(入群前會要求你比張冒險戰績圖)
如果睇完既仲有興趣想入群,可以add我line id:hkgms
唔該睇曬啲字先好add我

想問下知唔知用IPAD點用揭示板開場

我safari開左條line 但係game開會強制彈去line
之前手機版試過得

新貼

我可以

日版有無LINE群

終於搞掂
兩極運兩瑪娜打到頭都痛埋

恭喜

呢隻好萬用

日版清算上次洗經玩家

要清算...
好似係計番條數, 下次昇要賠番個差額
470 萬經先昇到下一級

發現得遲,好彩刷得唔多
twitter 見有人要千九萬

咁驚

係所以算輕手左

豚適正得釘宮同凱撒
但凱撒殺唔到ゴーレム

仲有隻イゾルデ
如果想刷運極拎邊隻去打好
第一代轟極最唔識打豚

邊隻係豚？

アドゥブタ

傳緊聽日講下隻獸神改
唔知講合作未

刷轟絕，練好打法，就好易
轟絕bonus 又有用
下次刷兩款水轟，齊晒適正角刷

上紋打靚加攻果 就prefect池

垃圾驚

NEWS

有無文字直播

要台定日

台-泰佩絲特獸神

見台快過日以為台限

台

水神 獸神改

三蔵 獸神化

冇料到

有無合作

無

垃圾速報

個超反傷害壁要隊內有150運以上先發動到多謝MIXI

屌你到底合唔合作呀

唔合

唔會合作未完就講
所以21號先啦

光最近幾個月真係多左好多反傳送角

反傷角變反傳角

好on9
隻光神個條件又易,4 地雷又勁
水神要150運先比個超ADW

屌米西真係屌極都唔化
我都幾肯定佢地成班自己都無真係玩呢隻game
150運發動都諗得出
一係1)課長 一係2)連機 一係3)自己拎2隻極運
1)課長唔洗講 9成人都做唔到
2)連機一係全極運打廢關 一係全適正打難關
有幾可同你拎2極運2適正咁打就算肯都唔係咁易搵到咁既組合
3)自己拎2極運on9

真係無眼睇

兩個AC都就200極運
但我冇呢隻野

冇野了, 原來係計隊入面唔係計AC

150隻極運寵都仲接受到，擺到明叫你出2隻降臨夾黎用就不了

今日生放送 正評3596 負評4175

諗出嚟果個弱智 批果個仲on9

封殺單acc毒jj
成件事都on99

有怪彈日,大部份關都係拎石抽既黎打
有幾何仲用ed打番黎既極運怪
你仲要150,1隻半咁唔上唔落,逼人落兩隻入隊
新關愈出愈難又邊會咁on9攝兩隻廢野落去增加自己難度
舊關又係,要2搭1水神,大把適正代替,差你一個ADW咩
我都知佢好想人疊極運,但家下d都冇咩新意咁
今日見好似再加功能,每週lucky怪3隻可以換野?定乜鬼
諗ed場外既野好過啦

如果佢個技唔止超反傷壁 再搭多樣我覺得還可以 一試

落兩隻極運入隊

比人屌撚到仆街
等睇改成100運
屌你第2隻獸神改就改到屎咁
mixi真係技窮到仆街

其實佢是咪想屈你掉兩隻75運5星入隊？
有邊個會咁戇鳩？

其實係串鳩緊你班窮撚課金寵都極運唔到

有冇日版打玉樓二？

又HXH

傅出第2彈

如果係hunter 都正路, 可以獸神化
以後11 月都係富奸夫婦月. 下年又美少女

Hunter就無乜興趣 漫畫都無追了

真係HUNTER合作既話,
反而想知超突極打邊個蟻王都打左

友抽停出1~3星怪
必出龜,+蛋,金蛋就5星

唔係好想講ed傳聞
以前都成日傳,跟住就開第樣野
龍珠又係,好多改圖似層層,但完全唔關事
到正式宣佈先講
仲流過家下現場有野派既AKB48

AKB合作都仲未搵本尊傾
有排

吓 幾時
等我仲抽左幾個鐘

日版維護完？我都係琴晚先見
台版唔知

咁如果想要小火龍
要打主線？

仲會出小火龍佢地5隻 放心

公佈咗只係提高出龜嘅機率
其他5星機率一樣

今次有哂料似係堅hxh

路西法

又大陸ser

邊有可能咁勁

noah有動畫,木天有活動,潘冇奶油咁hea
但hunter又接住

無獸神化張圖難d信啵
同埋就咁獸真係太hea

哇屌,愈睇愈想熄左動畫佢
好唔想睇到佢

2超反+1反 仲要係最勁既超掃雷同超反重
12CD分身號令
友情兩超強 有冇可能勁到咁

女女女

清完25獄可以訓

高手

捉住路西法
冇得反抗

希望hxh舊角獸得勁d
雖然我無大剛

放心之後會開返比你抽

中到先得

個陣抽到3隻小岡 4隻定唔知5隻基路亞都冇一隻古拿比加

新手請教愛染明王是咪唔上紋章好難打

新手黎講係 上紋都係上防減攻果個
如果你有蘭x 弁財天 就易打

新手 咁快有防減攻???

唔記得要4300
但如果有需要打可以借寵
利申日版

アニメ「HUNTER×HUNTER」と「モンスト」のコラボイベント第2弾が開催決定🎉

コラボイベント第1弾のキャラクターやクエストも再登場🔥

詳細は11/13（水）のモンストニュースで発表！お楽しみに！

第2張是咪好gay友

覺得2人圖e d好似係登入or打任就送極運
睇角色似係選舉同黑暗大陸
為免好似我英,銀魂咁有幾隻好有用
今次睇住黎抽

睇埋之後光轟....
所有打到各轟絕都一定抽

就快清完玉樓等合作

同一隻角剩係可以用一次好撚煩
打完一次開禁忌之後就冇再打過玉樓

每個月都係用返固定組合掃一次啫

我反而想佢俾人可以一次過打哂玉樓一二

舊個班獸神化好似勁過中d

基路亞我都係覺得有d微妙

明明全屬殺手但就係唔夠勁

仲以為大剛有潛質做新一代嘅一拳必死添

全屬殺手同冇殺手但係加大佢力有乜分別？

全敵貫通LOCKON衝擊波冇得唔抽啦

你又有道理wo

出果時已經唔明
d人聽到有殺手就扯晒旗
我就黑人問號

友情大力左

有凱特即刻變返有興趣抽

會長
山之女神都獸, 17 獄

基路亞打光轟2應該唔差

新手 岩岩重玩返 呢隻勁唔勁？
同埋 點解而家d石 咁難拎？

mana有少少過氣
主要原因係刷gay絆少咗石
但霸塔果d依然係免費石主要來源

都唔錯嘅，打霸塔有用

Gay絆姐係咩？咪話多人模式先有石？
完全唔知點拎石

想問顯示石隔離重有個細細個石標誌係咩？

顯示你今個月拎咗幾多石，夠100粒會送10石俾你

450+350石 我要all in
目標係抽多2 小岡2 會長

mana前期夠用有凸
羈絆係同加左好友既人協力3定4場?打完會有條bar加野
打滿就隨機拎樣野,唔一定石
協力唔記得仲有冇初見100人石送
平時刷石得登入送石同霸塔,玉樓之類
同埋所有關清一次
新手冇野做就推主線,但家下未有exp 2倍,又冇exp果,有d蝕

都唔係少少架啦

依家都無用佢咁濟

唔洗留新年?

留明

80星完 非州玉中

舊pool好難追

再抽又無野中
好彩非州玉教左一命

等單pick

3隻凱特
想要其他

應該抽邊隻好？
先前有古拿比卡

10抽中倉管5星,非洲玉中古拿比卡

有無今次呢個pool排位
新手唔識

岡一定第一

唔該

40連中晒除左ゴン之外既六星
240連先中ゴン

🍊

今次值得抽？卡爾多有冇用？

去馬 值得

個人排名
岡ss （1）
基路亞 s+ （4）
古拿 s+ （5）
金 s+ （2）
凱特 s （6）
會長s+ （3）

搏盡無悔

大岡真係咁勁咩

3隻凱特

舊關拎黎爽下咁
其餘成堆都算係等運到咁
會長打獄就等人試，

食殺手友情 好難唔勁

今次活動有冇邊隻一定要運極

蟻王

油脾同埋普夫

金有冇咁勁

被動兩反唔差
Ss同c8763 應該都跳到血

刷果真係好撚痛苦 今次仲要幫6隻角色刷 想玩艦隊再要刷多d

等金果2粒報酬+至寶啦

我前幾日至寶+2粒報酬都用左兩粒鈴鐺刷足兩個鐘先嚴選到一隻

咁你又黑左D 清你玩咩版

日

FEEL到好似同你同一個群咁

我有入群但冇出聲

你自己單機?定有隊友?

刷果單機
降臨個d就用協力app
有fd玩但好少夾到時間

你係群度問下人刷唔刷好過
有時我問完都冇人應我我就自己刷

第2粒非洲玉都唔中古拿比加,放棄

新手有兩個被動問題想請教
1.異常狀態回復
如果實刷中愛心效果+15%
對被動係冇作用定有加乘?

2.
每回合回HP
如果實再刷中每回合回HP有冇得疊?

1.冇用,完全唔關事
愛心係場邊d回復果實,食完加少少%,而且只有有果實既人先多
對整體冇乜大作用

2.自己有兩粒既話只會計最高既數值
但其他角色有可以疊,最高回1000x4人 4000血

但一般而言兩粒都係廢果
除非關野冇愛心出,唔係剩10~20%都會出大果/金果比你回

明白晒
見粒愛心果最大粒以為靚野
空歡喜一場
Thanks bro

愛心果而家好似改咗同隊其他3隻都有加 不過都冇咩用

蟻王D時間好難夾煩到

忍唔住又抽左
總共60抽+2粒非洲玉,有大崗,會長,古拿,凱特收手了

今次唔係舊版，直接出新關
唔知好唔好刷
但舊蟻王都好耐冇用過

拎住加速仲要3反，遲早會屈你用

廿抽中 小岡，非洲玉中 金

冇單pick真係難搞
仲要撈埋新野
就係睇在佢ed奇怪能力，怕第時要用
但再抽新年就射唔到咁多

【アニメ最新話 配信開始⭐️】
モンストアニメ≪ルシファー #ウェディングゲーム≫第7話（最終話）、配信スタート！
未得閒睇

Avengers

唔經唔覺比娜都行行企企食花生食咗成年

出捷芬未

都唔知佢做過D咩 最撚冇用既天聖

然後比娜一臉經典的女主擔心表情，明明就是花瓶
By 巴哈

好似都係noah篇5定6拎埋就冇

咩來?

天聖？

動畫黎緊出既4個天聖
佢1個月1隻天聖,出齊都1年咁濟

隻馬爾克特打到我火火地,成日大半條血比laser射到冇乜甚至秒

真

其實佢設計天聖關做球返比動畫章節主角會好少少
希望佢出凱爾特可以比我用路西法屌撚死佢

問定先蟻王用邊隻極運刷
係唔係帶反重就得

時光機問題,冇人知

gw都係估緊
未知跌蛋係咩形式

姐係今次隻蟻王關重新造過唔係上次第一彈個關？

重造
全蛋蟻王 好似係

隻蟻王仲值得刷嗎？已經唔見有人用。

已經係最值得果隻

點會唔值仲有得獸

我已經冇乜點刷極運，見有老手解答，所以隨口問問。原來可以獸。咁要刷了。thx

新手想問金友情copy熱友有冇加成

冇改到就冇既

諗諗下同屬既話友情copy同爆炸效果有咩分別

爆炸食超炮擊型，50變100%掛

想問如果我上次個隻蟻王已經極運，我係咪打一次開獸神就得。洗唔洗再刷過極運？

回鍋問。有無台版line群？

係 但如果得閒就刷多一隻

初見打完
目標係回血>打怪
回滿血撞到怪當bonus

on99 入入地場贏左唔當做左任務？

獸神?我都睇緊係咪限數量

第一關都過唔到仲話刷極運 垃圾game

要1隻 反傷/無反傷

4金易過激究極
任務用小町都唔算難

打完 無完成到任務

即係1反傷,3反重
自己solo算

試下睇清楚個任務要求先啦

3隻服部+舊火天初見就過左
回血->卡位撞->完場

真係垃圾game，根本合作關卡搞成咁為乜？

你可以咁諗 當初出果D關 (100%,光教皇)
果陣無咁多適正寵
依家就大把

我剩係知已經不是我一個留言話垃圾，打機要博到咁盡，我冇其他game玩可能會。

已經冇面對面呢會事，你話轟絕，獄難打可以接受。因為已經預咗。呢家擺明要人抽金，刷幾十局。不了。

比起美少女戰士,遊戲王d,我覺得真係算係咁
起碼易見到boss

新手唔使玩

其實仲有其他寵打 唔洗話一定要抽到金先打到
而家D合作超究極/激究激無左以前咁好玩...

你過唔到就話人垃圾

對比起仙水同埋美少女已經簡單咗好多

過左 但個獸神任諗唔到入咩

頭先雙服部,神樂+金
服部貪佢ss唔怕傷壁用黎清boss
冇傷壁d多數水平,垂直,岩位回血
boss冇信心2回合內殺曬天使開心就開服部技之類
掛住回血, boss最後條血得番10幾%都未開到金技
可以講是但有隻雙反都頂到金個位,我諗
舊火天就可以解埋第2關毒,就到回合都可以

其實佢D合作關卡次次都set到好難，習慣就好

我其實回鍋係為了上一次送嗰D免費寶珠。

蘭x, 真田 金
唔怕無血 真田又大大力

2神樂1老蘭搭好友金仔

金,2 服部,劍心
最好每次都比劍心入關攞開局多血打人1 turn

万次郎

威力?
爆炸觸發既好似係細力過被撞觸發

友情copy好似係100%
爆炸效果好似係50%

睇完呢條片，蟻王set 咁難就係迫人抽金。

有石頭我都抽，可惜窮撚冇，唯有等下下次復刻。(因下次復刻可能我都未有石)

，金真心可以抽抽

課同唔課都無分別咁滯唔知課嚟為咩(
利申EVA比mixi坑左四單後從此無課

打活動爽一波，之後出唔出到就各下自理。（by mixi) 我同你一樣前期應該都課了幾k🤑🤑

點解萬次郎可以一下秒?

根本有心玩隻game已經有辦法過到
我呢D玩左半年多少少
琴晚試到一鋪冇鳩改角度贏埋獸神化
成關考你回血同處理平行火牆

如果要計合作
上次銀魂唔計綠谷就真係難喇

平心而論 今次蟻王唔算難打
上次雄英同銀魂仲難啲
遊戲王我連王關都未入過
學上面巴打咁講 專注回血>打王 回回下隻王就死

新手所羅門求好友
毒撚打機都冇朋友
ID: 624724350

普通難度囉，如果你有強力火珠或者有好友（金）

如果冇咪唔過住囉。反正一早hea玩緊。

好老實有火天使，樂，金，武藏，吊野小町已經差好遠。

但原來我好多都冇。咩美少女，咩遊戲王完全冇打過，完。

台定日寫埋

我淨係見到你發哂悔氣咁屌官方逼人抽老豆
上youtube睇下d冇課攻略先啦
第一彈隻蟻王難打過今次 果陣冇麗拉真係勁難打

台繁體字係台啊何

我都係hea玩 淨係打合作 玩左3年上個月先第一次通霸者

今次合作真心唔洗咩勁寵 借人地隻金 自己出3隻反重都夠做

琴晚D人未升好，今晚已經一堆，金。根本冇石抽蛋抱大腿是唯一出路。

每個月通一次塔都60粒
計埋每日送石 一個月都20下 忍下手等超獸激獸先抽咪得

最後一次唔回覆了。

你問吓t lee 究竟有邊一版難, 版版都易㗎啦。

大家情況唔同，有好友或者借到金已經另一世界。

等如你永遠唔會明曱維尼嗰腦是否裝💩一樣。

手機game唔迫玩家課金抽蛋，唔通請大家免費玩咩！

其實重點都係知唔知玩法,要回血
我回左8次體先解到任
但我都係覺得好易,只係我好多時唔就位回唔到血先炒
唔夠血連SS都冇用,我上面有寫
我齋撞到隻boss殘血都仲未有機會開到金招技
只係講過關
配置有反重反傷,最好火屬添,咩寵都可以
入街場自己帶1隻就夠,最基本識回血,識打天使d已經好幫到手

係

我仲停留係街霸的美好年代。所以打唔贏好正路。今晚再試。反正有10 幾日。

隻ken 真是好X正

你有蘭斯X 真田 貝多芬配好友金都輕鬆解任

如果唔解任 今次超究真係算幾易 同幾關新超絕難度差唔多

仲有服部

簡單d右上粒綠色排序tick重力,傷壁已經解決人選
解任就服部,幸村都得
但你睇下有冇人幫啦,你要自己試應該會幾場就唔打

咁都叫正常 明明齊哂腳 過唔到唔關寵事 係人既問題啦

我入到王關呀，冇用金，只不過武藏忘記傷害璧炒左之後冇打姐。

冇打成年幾二年，我曉飛你都唔信啦，吓話。

你又用乜陣過咁巴閉呀，留名學嘢

唔係巴閉野我用雙服部+爆豪+金
你啲寵仲好過我

識唔識睇中文呀，我幾時講有金好友？？？

由頭到尾講緊有金易好多。

二個老手都要用一隻金，我一隻金好友都冇，過唔到有幾奇

老手要用唔等於必定要有佢先過到是但用隻雙反既都代替到金個定位

我笑而不語

我剩係見到你吹方面有D才能。可惜你唔係女

做咩鳩
打個超究都咁搶口

係女都唔幫你吹啦 輸果一場就發哂脾氣咁

有圖有真相啦，無課金陣容都打到。原因係乜？？

係又係靠金。

等你用相同陣容但唔用金挑戰佢。

等你好消息

用火天已經取代到金
金真係唔係必須
另外睇少D迪李啦 智力會下降架

唔好咁小學雞啦
要搵實有唔用金,你係要過關定挑戰難度

真呀 有得輕鬆做咩唔輕鬆啲
睇住佢啲口吻真係膠都廢事比

呢度玩台服定日服多?

大把冇金又無課既片 識用youtube搵野未？
メルエム

迪李有表態自己人，唔睇按下都好正路。

6月之前就唔會睇。

根本付出同收穫唔成正比。隻蟻王除非之前刷左D，否則冇必要刷。

同你班Die heart講乜都錯是常識吧。講二句就變黃絲，香港都唔駛搞成咁。

我唔係唔信你哋，但說好的圖片呢？

有幾多人係初見冇用金過，請提供相片。有10個我自含啦。今晚7點前截止

咪on9啦
初見大家都唔知入面有乜 唔帶隻最岩用既寵入去打jm9
學埋政府d衰野玩文字遊戲
大把片唔洗用金就過到 就夾硬加多個條件要初見
真係笑撚死人

我睇開AW

俾你打到31號過好冇？？
我過唔到初見，你條臭西都屌到我反皮。
根本寫到明反重反傷，你仲話唔知用乜寵？？除左同情你弱智，我冇其他嘢補充

jm9
你閱讀理解拎U?
講緊唔知關卡設置係乜 有咩怪有咩技
你就講左去唔知帶乜寵

費事理你D 引戰狗。

冇金唔重要，但你自己用金先過。

邊個弱智有樣睇

肥婆又係一下秒

用今次隻4星降boss, 隔turn變貓傷害變兩倍,綠谷一拳

發覺6谷真係好撚勁
正身抽唔中 趺左落分身到

尋日AW表演火牆之子,炒火牆炒成個鐘先過到

迪李不了

開神樂ss 自炒火場

定位唔同 比較唔到
一隻個SS係靠溢傷飛血秒王
一隻個SS係玩清場

69勁呀 好多場都上得

呢嗰功利嘅社會我唔信加唔到金做好友。

dllm

咪玩啦 迪李條垃圾點會係自己人呀
幾個月前怕冇人睇先轉黃架大佬
就算唔講政治嘢 佢人格都係最差果隻
簡單d講係on9仔一個

佢同迪李同路人

起碼肯表態，肯花錢花心機落怪彈到。
雖然唔係高質，起碼好過咩達哥，垃圾mIng
你最多話佢串柒柒同樣有D柒。
連登仔又話多嗰朋友好過多過敵人。
呢度D人又雙重標準？講鳩咩！
黃都嫌三嫌四，怪不得咁少人敢認黃。

有冇巴打可以carry我解獸神化任，我得金同神樂啱打

D 度有𠃊勁人咩，打嘴炮就叻。靠自己啦，鬆弟。

試咗好多場，有幾次都去尾王最後一條血，但始終差少少

勁人多唔多就唔知, 不過知你最撚廢

你吔屎啦，又唔見你post相話唔駛用金過到？

講一套做一套嘅撚樣

我7點去到最後一版，冇金冇L 計。

上邊條友做乜鳩
打鋪機贏唔到就成個怨婦咁屌天屌地屌足幾頁

你老母是非不分食屎啦

為今日唔開心既環境帶來膠樂

係嘅係嘅
你講嘅係真理
全世界最可憐最委屈嘅係你
好未？

有頭到尾都係講咗句垃圾糞關，冇金冇人權。就係咁多。你老母一堆人衝出黎又話金唔係必需，但問佢用咩陣容卻回答你：用金過咗啦。

你精神病定鬼上身呀，你老母。你唔出聲講廢話冇人話你啞㗎，仆街仔。靜靜地贏唔得嘅

比撚左好多條片 無課冇金過到 你又唔睇 之後話人唔答你

你又試吓自己用黎過，冷氣軍師？

有金出必殺技，扣佢一行血啦，仲用冇課金陣，仲睇片？

你真係傻唔係假扮嘅喎，日文先生。

過唔到都可以喺度發脾氣

打臉

有場天照入尾血 謎角度炒左

根本大數據説明一切，我由頭到尾只講咗金係呢關神將。一堆連登花生友卻不願面對

原來老手10個有9個用金先過到，但金卻是可有可無，連登果然高手如雲。

facebook 仲有一堆人用金，肯定係多乜餘，小題大做。

咁易你仲唔post相證明？今日已經第二次2 小時啦，花生哥

唔好再逼害佢啦
佢就快要講到人人都用一次無金嘅陣容過關先收貨

係呀，真係冇撚用，拍條片賣左佢囉。

前題係你有同捨得咩？花生哥2 號。

講就無撚敵，做就有心無力

臭你又奶
事實係你仲係玩緊 而且仲會因為過唔到關而在意

吊 唔好踢爆啦

你唔撚問自己先你老母。大大聲話金冇一樣過撚到。結果呢？完撚全收矖皮，fb一堆證據9成人用金過。你又扮阿叻：唔知，見唔到，我唔理？

我呢家打算hea玩要徵詢過你？今晚開始又唔撚玩，又要話你知？多L 餘。

上邊有人唔用金過咗仲cap埋圖俾你睇
你都係一樣選擇性失明啫

呢個post都有痴線佬
被逼害妄想症

原來tk lee過到就代表全香港人過到，你早講呀，柒頭。

咪撚當我失憶，二條廢柴，一個sky鳩er，另一件簡直是廢物(扮日本但冇人識你呀嗰位假日本人）都未曾唔用金過到囉。

至於你，我唔評論，你名字説明一切。

人哋500幾級，你試吓用呢嗰陣過呀。你D所謂手足講D嘢都唔撚經大腦，似足你。怪不得咁L 啱傾。

Hi Chings
新手用緊所羅門 尼特羅 酷拉皮卡
睇過攻略好似評價唔差 用佢地過咗好多關
但過唔到你地上面綠色隻野同塔 係咪我廢
同埋想問埋有39石
應該抽hunter定隔月祭典定留聖誕/新年
Thankss

新手冇適正寵過唔到好正常
慢慢玩耐d 抽多d寵返黎就得
抽野就留返比其他ching講
我hea玩淨係打合作同抽合作+超獸激獸only

正路就抽超獸儲寵打下關先嘅
但我自己就偏向抽合作先, 因為大pool長駐
但合作過咗起碼等一年
睇你急唔急住追少少進度再決定

另外打新蟻王基本上你有隻火屬反重都可以r下場打下(雙反更好)
如果係台服我可以帶下
你睇下加唔加我447 151 300

冇金冇L計。

求帶

005 063 461

咁樣吊打人地塊面 一陣又話你on9嫁啦

我廢事比人話花生友嘛
咪諗住燒吓體用佢個陣嚟打囉

我冇佢果個陣 想試都冇

明明隻火天有超ADW已經好好用

其實有超AGB/超ADW加速已經好夠
佢關野啲牆得平行2邊唔會話限死啲位已經好好
好多時死都係因為啲人掛住打王唔補血

我廢事比人話花生友
一直唔打係因為已經兩隻極運蟻王唔想哂體
不過見你咬得咁大力就係咁依比返少少反應你啦

面係人地比 架係自己丟

死喇 得返我一個未po到圖

迷角度，炒火

炒火真係最神奇 琴日有場街人拎住隻金 都可以一開波第一關就炒死左

你係咪台版 係嘅可以同你一齊打下但唔包過

我係台版，利申定先，我玩得好廢，因為次次都係有鍾意嘅合作先返嚟玩一排

冇所謂啊 你有冇line

有，係咪要用line id加？我好耐無用過

第一日初見，成日橫彈變直彈出賣左幾次仲要尾血
依加諗住farm埋小號好辛苦，尾血果3隻唔識清成日炒

我id係davy_lo

Fram埋分身咁癲我正身都未打齊 先得2x隻
第一次出果陣未回鍋

我等緊聽日先刷，必出箱

聽日刷都要過到先得 街場唔是咁易

訓左一覺有咁多花生
個閪關不斷迷角度先係最抵屌

原來呢到好多大佬
有冇日版大腿抱下
673351238
btw咁多人po圖之後今日痴線佬冇上過水

新手回鍋成年冇玩
應該入手打咩先, 極運我得 鋼鍊活動果隻總銃

課重抽齊超獸先 有幾隻限都好用

柒到冇曬面啦 仲上黎咩

推下圖 打下霸者之塔先?

可唔可以帶埋唔夠珠打

霸塔 疊轟絕 打活動

根本我都講道理，skywalker 仲有一位人兄係有D料，唔用金過到。比D掌聲👏

係有條仆街打日文名嘅害群之馬串柒柒又冇料。叫人用下面嗰陣容過喎

屌你老母我或者你如果得，過到關咁撚好技術，去拍片擺上網砌底李生做怪彈直播主啦。

騷擾晒，短期內都唔會再入嚟留言

反正又不是沒game玩

最好多謝worse巴，他係有心幫大家，尤其新手解決問題，而唔係製造問題。

可以試下 你line id?

kkc1811

有咁易就做到youtuber我都想做
原來有哂證據證明都仲要自己親身上陣
咁唔通我話你知比槍打中會死 我就要自己中一槍死撚左去證明比你睇咩
走你就走啦
btw
set咁撚大隻字我係唔會驚嫁

唔好嘈喇
雖然呢關比起遊戲王同美少女已經算易
事實係ms真係越做越垃圾迫鳩人課金又真既

利申 過左

好熱鬧

就快Monst day ，記得刷野打果

睇迪李睇到傻撚左

難得有3隻極運,但我剩番蟻王要刷

獨撚應唔應該入坑 冇人一齊玩

台版唔知
但日版有揭示版 入街場打
我都係自己一個玩

咁快我先極左一隻

你D無恥之徒，講多曬氣啦。剛剛見到fb 又有人發文金究竟係咪多餘？結果咪又係同我諗法一樣。台灣人黎，咪諗住屈我自編自導自演。

都係嗰句，原來AW用小火龍過到轟絕，其他人，尢其新手都一定得。你自己講完唔撚笑好撚嘢。有空Check吓lQ啦

你最叻死雞撐飯蓋？

咪撚以為無恥就贏呀。同埋你驚唔驚我唔撚想知囉。走啦，唔好拉底其他巴打D質素，唔該啊

原來你個短期內唔留言係幾個鐘既事
同政府反口速度差唔多
邊個拉低質素明眼人一睇就知

同D無恥之徒，唯一可以用嘅手段就係鬥無恥。

你見垃圾政府同你一樣就知。明明濫暴，就話自己用適當武力。

唔好轉話題啦，好似得你條廢柴未用金過到蟻王？！

已經出咗3 次啦。我係你就深潛棄game算

gamewith又係即死

不過我用丟飯 9成9嘅場都寫
唔係金唔開
最少2金
我得隻成吉思汗 半個鐘只係得一場浸我玩

利申我係單過到 同解埋任
雖然係用朋友隻金幫過

日版手足可以加個好友, thanks

想問下呢度有冇臺版group
btw 709331969小薯r fd

同求

吊你老母靜啦 過到未呀撚樣
得你過唔到炸喎

我係你就真係柒撚到唔敢再上水喇

一早問自己小號借珠過鳩左啦，任務都解曬。

你回家收收皮啦，仲話自己打日版，

面就人哋俾，㗎自己丟。

仲話自己keep住玩？？技術好到。

Show Blocked User - 天氣非常晴朗
躝啦屌你老母

踢我走啦，管理員

終於搵到個人同我一樣咁癲

我係你就det ac 小D上水啦。。。忽然重提粉塵。。。

小心夜晚有狗揾你

幫人打呢關D金蛋多到瀉

我就靜靜的看著你裝B
我上面咪講左我淨係打合作200rank都冇

好癲我琴晚先極完一隻

裝你老母B，又講蝗語，又扮日本人，你想點呀漢奸哥？

一到mon day 就完活動

渣

出街場打好唔穩

有無人一齊疊蟻王

無固定team刷係咁

火車頭打王好勁

冇一路都係單機搵街場

台定日

你今晚十一點上黎擺低募集link

慘去fb入群

我都差唔多

有金鳩彈都過，仲話唔重要。

有金好友一局即過，糞關。

有冇巴打一齊刷蟻王，想搵多兩個人一齊打，刷嘅留低line id

唔啦 入群同打街場冇咩分別

fb邊度有群
街場好少書庫疊運場

唔係咁講

又冇服部半藏又冇真田辛村 我單拖過唔到推薦任務 得隻金同蘭斯洛特X 求Carry

打街場可以挑戰自己技術
隨時要一個救全家

台版邊有街場

新手lm 請問咩係至寶?

無知一問, 點解我隻奇犽招SS唔係咁運擊既?

丟飯手冊

唔透block水平垂直射先得

無金
多數唔浸人玩

班人4金都可以輸

新手求carry過蟻王任

我上面有講 我得成吉思汗 半個鐘得一場係浸我玩

成功獸同極運完蟻王
諗緊刷唔刷多隻進化 但獸果隻好似完美取代

過關有機率多個寶箱

儲紋囉

想抱大腿刷蟻王

等下轉MONDAY刷

有無話要咩寵嘅要求？

反重反傷，都係用返適正寵

戰友募集中！
讓我們一起並肩作戰，齊心協力突破難關！
「先攻×和×先動(超究極)」

↑點擊這個網址馬上一起連線作戰！

舊果隻本身都少用
睇下獸神果隻仲有冇機會出場
唔計超反重一定要極運,有怪彈日都唔洗一定要佢

啱啱試完一場 原來4隻冇反傷都唔係好難
嗰位清

你依家先post圖都會俾人質疑你做咩咁耐先打㗎，再話返你知大數據嚟講有金係好易

冇計怪彈日疊完野先得閒咁玩下

真係無巴打刷蟻王我差一場就極運

巴打走先 你咁樣會吸引痴線之佬又上黎發癲

刷完2隻

巴打咁快手

起佢底認得佢個舊名可樂百事
唔記得舊登定呢到一早已經發過癲
所以神早block柒左

7場極1隻 差唔多啦

起過佢底睇過佢D po 其實都知佢on9黎

獸神個任
反傷定反重重要d

我諗住極1隻算

反重

第一彈嗰陣已經極左隻
尋日屎忽痕見monst day咪刷多隻

第一彈嗰陣完全唔夠打 抱大腿打咗幾場 要靠今次極返

金/小野/阿通夠唔夠打
定係用之前活動果隻局長

有冇真田服部？
聽人講町通都好打
夾隻金輕鬆刷

你呢3隻 再用多隻好友金應該問題唔大 通個ss又幫到手

e隻又係痴線
5成血撞兩下傷壁d傷幾倍up
唔中弱點都扣勁多
唔同金d帳面打千萬,佢係跳幾百萬跟住隻蟻王就死左
早排冇抽到

有冇巴打可以借角？我得金同火天 單人打驚炒車

廿抽特玉淨係中同set隻木屬

一階好似好細力

咁岩e關好勁姐,清空個場撞完傷壁睇到我眼都凸曬
暫時睇e d過渡pool都係有1隻之後算係用得著
但再有都唔追住,等抽歪

新手仲未抽到

感謝

蟻王推薦過關怪物得蘭斯x同瑪娜好難打
有無過關技巧可以俾新手小弟

解任定刷

想刷但見咁難打解任算

解任唔係仲難咩
但技巧都係一樣

差唔多

小小意見
解任係避傷壁既姐,同玩水平/垂直唔好失手
有超反重自己睇路
其實刷仲簡單,可以鳩撞d心位就夠
比較隨意
想貼box問既話自己篩選反重力,6星先貼,唔想睇全箱

我記得個陣用蘭斯就係食哂啲傷害壁就死左

屌那媽，岩岩用手冊同人連機
冇點睇個mon，玩完先知去左個外掛場
係咪封硬個acc

開定個ac啦又或者趁呢個機會棄game

咁撚想都得

好奇一問外掛場係點秒完場？

日版
816 564 346
掛+7000攻的金
有需要就add

終於解到任
尾王關櫻木莉莉靚位開大片左成條血

有無tg谷

有冇人呢排台服會用金狂刷蟻王？

有冇台服group 想解獸神化任

有冇台版line/ tg grp

唔係阿，到你郁個陣部機咪會震既
一震佢就出黑洞扣哂個關怪d血

希望啦
屌我有課金架

原來9.5分

用落唔覺勁

加擊，紋章，超戰型，120lv
整到咁上下個傷先似樣

個人魚獸神會唔會太廢

有排都未到200lv

招ss咁長，如果廢真係

留左名但個list到冇呢個po

必訓喎
水轟都好似係咁長

拖turn d都係24左右
等片睇下咩料

必訓可以救命
打天聖救左我幾次

打到新光轟麻 評分唔會低

極運獸神蟻王了

巴打我去到第一關打鬼仔個到唔夠黎
我跟你個個陣咁排但第2隻打唔死鬼仔之後第3隻食傷死左

有冇日版line/tg

一係就2,3調轉，2就應該係偏中間上下回血
3做反重反傷打
但我冇咁試過

真係唔得巴打可唔可以幫我睇下點組好

反重

反重+反傷

台版，其實最想都係搵人輪開

幫你唔到

老蘭+兩隻反射超反重
朋友揀金

呢度好似無人要疊，唔知係咪第一彈已經極運哂

新手搞唔掂個任

放棄，隻蟻王獸到都係多個飛行。

利申: 已極運。

冇gp一齊疊我毒撚食罐自己一個1鶴3金極咗了解任1大和2爆豪1金過咗

我頭先都自己打滿咗，巴打會唔會疊尤比同伊耳謎

有無第一彈未疊完 或未玩 嘅朋友要疊書庫
有無人一齊疊

伊耳謎疊咗了尤比可能等下個MONDAY先疊，反而疊緊第一彈隻尼飛

我應該最後有時間先會疊尼飛

新手留名...差隻光屬每日一場畢業

第一彈已經極哂運2隻

仲有咁多日, 得閒試下解啦 我都極運左但解唔到個任

獸神化對應多一個陷阱 又多兩個洞 三圍又高d
又食到等級之書 點會淨係 "都係多個飛行" 咁簡單
條友真係唔識架喎

岩岩講完無啦啦過到

小心比人話靠金先過到

我岩岩玩一個星期咋WO

唔好咁啦, 條友炆左好多頁架

話時話, 唔知點解我冇去到王3果PART, 直接係王2果PART殺左佢
我係王1果陣用左P3果隻寵既大技, 好似溢傷左佢一行血

第二條血爆技秒BOSS成日都發生
隻BOSS三條血入面最唔會出事係第二條血
正常係第二條血儲好哂技直毆入第三條血
爆技清卒打BOSS搞掂

原來係咁

第一彈完全無疊過隻尼飛，而家先得10運，有排疊

出蛋率仲要特別低
要唔要幫手, 我兩個ac夾埋多6個箱

好呀，但我今晚先得閒打

我都要10點後

巴打，你line id係咩，我今晚10點搵你

擺低個GAME ID ADD左開面連多一粒金蛋

係咁刷就得
但純極運隊，除左暗轟
其他合作角打慢到頂唔順，好似全神威
寧願少d箱入隻適正

嗰個好似你咁好技術又自私刷咩！

有快嘅方法唔用(金)，係要用其他角色，仲好大機會炒。

同埋快刷唔用金，你快刷我睇呀

501230915

請指教一下， 剛剛新玩怪彈， 刷hxh首抽出了會長，可以開始嗎？ thanks

平時洗極運用開兩極運兩火力
合作復刻呢幾關唔知做乜厚血到癲

老老實實呢關真係龜關黎
第一彈蟻王仲難刷 技術同寵需求大好多
有箱就有金蛋已經好好啦 比起其他超究極已經算佛心

可以, 儲石等年尾抽超獸儲寵

第1彈要刷邊隻

第二,二彈差 大崗

水最優先
之後到暗
想提高遊戲耐玩度就刷埋光

好的， 唔該哂

溫馨題示霸者去到聽日晏就12點

唔好意思, 水即係邊隻??

有冇考慮下開隻Game望下書庫

追唔追好

大肛值得追

收到
貓女 then 團長

又話留石年尾

正路新手留石抽超獸可以打多d關刷嘢
我唔知你係咪新手喎

其實佢未強化,都係得蟻王仲有出下場
絕大多數情況合作野用得1-2個月就收檔
刷黎為愛多過用

上修左啦
雖然都係垃圾

肯試就會贏
上次美少女個event 過左一半,打左幾十場,先贏第一次
加油

打熟左其實真係冇之前d合作咁難

我是新手

2小町+阿通+金應該好易過

如果你仲未過到可以留line id試下一齊打

我驚我廢搞到巴打你哂左體力我都唔敢上網同人打

冇咩所謂 我都唔係勁

我都想解任

巴打一陣打尼飛，用咩寵？我木屬反傷極運得神威同小石獅

極運我有兩隻馬格梅爾
你落火力就OK

我十一點後先得，係街有野忙緊

如果木屬火力就應該近藤/薩基爾/貝爾芬格/雪舟
唔計木屬，最高火力應該就係大岡

呢關個陷阱殺唔死人
隊哂D高火力就OK

R 吓街場，原來都幾雷

多謝巴打，用你隻金成功解任

有無人一齊打蟻王, 無金得別西卜 台服

巴打打得同我講

番緊去了

面連密碼721

打完呢場我開，我爆體，面連PW：126

點解見親你地都咁有心機刷果

我仲要升埋LV，而家有269體，有排打

我9999+

而家三千幾體
準備慢慢刷果

點做到

獎勵重置之後刷粒EXP果, 再等屋企個探險團係EXP+
開埋個2.5倍鈴

掉蛋率閪到呢

幾肯定呢關佢特登SET到滑蛋率低到仆街

暫時一場最多都係得5隻

冇面連確一都唔知點算

我無哂體了

我訓先, 你仲爭幾多

我仲爭44隻

辛苦一個月lv5
又中重複舊寵

黎緊好似話有兩倍蛋
等下到時再打

巴打聽日唔打

冇中重複算係咁
係粒龍仔家下仲食加10咁上

聽日有野搞唔得閒打

幾經辛苦完終於極運左蟻王

有無巴打幫過獸神蟻王任

我可以借金同神樂，但打就要靠巴打你自己

有果冇果差好遠
打21獄隻飛鼠加10000攻唔洗卡都撞得死d小怪

有刷果group?

想問點攞呢d skin?

新手想問下打蟻王任務點拉血量
冇補血角色

舊時活動節日時出嘅抽蛋機
暫時絕咗版

反重力只有金同奇犽
瑪娜係咪冇用

今年聖誕新年好微妙, 出skin 版真係得樣, 平時都有得抽,
如果出隻α版,唔同能力,打到轟絕/獄,就值得抽

今年聖誕佢出alpha應該唔出奇

你有需要回血時用金打橫打直刷或者其他反重角色已經回滿血啦。

呢關重點係識打橫打直刷，但好多新手仲係向45c 彈，笑死

有冇巴打一齊打禁獄/刷15獄
今次想拎隻剎那

但有時去唔到補血位
啲人點解就咁撞牆都回到血
新手唔係好識

要睇自己血量, 除非場上太多小怪 或boss 中間個大招,捱1 turn 好多時,都係無問題
睇埋下一兩個珠,會唔會易回血, 火牆係會轉位

H

中矖所謂大奬，但完全冇高興感覺。

冇，我平時都係左右2個ac刷

4服部

有無巴打借火屬反射反重
自己得金同鴨

想問新手抽唔抽聽日個DX池好
利申 冇路西法冇亞瑟

打死唔抽，等新年，即係12月31晚or1月1
到時再問

路西值得抽

最少要留定100 石比新年, 19年頭果次,係必出6星,同第二次十抽比必出一隻限定

中間仲有聖誕,唔好抽太盡過唔到新年

得一隻金可以點刷蟻王 玩左4日

今次合作我都忍唔到手抽左唔少

錯過左20號就真係得番入街場/搵group刷
金夠做，但打法都係識回血，聚到能唔好炒火牆之類
唔係衰冇血都好少輸，其他人夠帶

尤比半體，有冇巴打一齊刷

金呢？？

如果你下星期六前仲未過到可以幫手 下星期六先得閒

今日打唔打埋水, 書庫兩倍

好呀 巴打幾點ok？

9點左右

咁9點打

有冇巴打一齊刷20獄
今朝出剎那但係炒咗

抽極都抽唔到小傑, 等埋28號都抽唔到就算

試左好多次都唔得
無技術加唔夠腳
有無其他巴打幫拖

我都仲諗緊古拿比加追唔追
激難

我都諗住追 上次同今次都係差佢

我都諗緊
差佢一隻

有條友仔嗰樣好面善，終於來了?

巴打有咩寵

原來玩台版咁我幫你唔到了

你講完我咗

黎緊仲有30號喎唔係咩？

岩岩睇番抽蛋先係29完，活動12月2

得既嗌我

我隨時都得

屌啊 兩個帳加埋8隻基 想要岡呀

你開

我無留體

密碼721, 夠數叫我

啪罐

抽唔到古拿比加

好似加咗碼 抽蛋都係去到2號

極運了，thx巴打

好似好少人玩日版

日版入哂gp

過唔到蟻王任呀，打左好多場

輕鬆d鳩打

上黎9up下咪算

樓主試左置頂未

打唔到同抽唔到咪J吓人吔個隻囉。

好衰㗎

D 書送咁多，怪彈驚冇人玩？

日版自閉式玩咗兩年

咩嚟

今日先俾我小號抽到金山阿伯，真是經典

新手買左個多石ac 仲有600粒石
差隻古拿比加追唔追好

頭先有場野團差少少搞掂

睇你自己有咩,極運d個重要性其實低左,純粹要數量
反而應該趕係家下拎活動d角色
好似蟻王ed,但真係要人帶下

而家有亞瑟 所羅門 加百列 hunter差小岡
蟻王用金協力都算打到

怪彈日破壞平衡

今期要拎既係蟻王(極運+獸神),蝴蝶佬(每日第1場送7隻,輕鬆極運),
伊路米有時間極運左佢
根據慣例合作角色ed出場機率都高,未計伊路米d技算好用
其餘書庫6星降臨果d鐘意就疊,出場率唔包
但最穩陣5,6星降臨角色全部留1隻,當開圖鑑都好
抽既野,木果隻飛機頭我覺得留2-3隻都可以
齋2獄都可以玩艦隊
煙佬自己鐘意留幾多隻就留

新手第一期要玩既係霸者之塔同玉樓1

可以跟e兩個活動d關,準備定要既角色
玉樓就每隻角色只可以用一次
所以先要準備多幾隻備用,係前期冇乜角色既時候

但前題係你完全單機先要準備多幾隻
你入到gp問人借既話,就可以準備少d,因為用適正真係刷打好多
自己出1-2隻角色就夠

刷住而家D活動角極運先
完左活動自己入書庫搵D超絕/激究極慢慢刷下

一方面,合作活動先破壞得多
新手攻略教果d刷極運有d過曬時
新合作d關,多人使用臨降top10 幾乎都係之前d合作角色
成隻ms真係可以靠合作角色頂住用無課隊

有冇tg gp

都幾同意
近呢半年 合作活動啲角色 計埋別著版角色
其實都強勢
例如我英 夏日水著版
尤其係我英

今次個遊樂場咁撚易既

唔洗追

能力針住新關，禁獄ed就算啦，大方向
係新手冇合作野，刷自家極運野成日比街場嫌棄

我想問下如果隊入面有兩隻寵都有同族加擊, 會唔會疊加?

同名唔會
得打暈果隻可以疊加

《HUNTER×HUNTER》第2彈合作
▼轉蛋活動期間：
2019年11月15日（五）12:00（中午）～11月29日（五）11:59為止
▼合作活動冒險出現期間：
2019年11月15日（五）12:00（中午）～12月2日（一）11:59

個置頂同想像中唔同，家下取消唔到

右邊唔係有個X咩？

我app版有bug

即係點樣??

即將於2019年11月27日中午登場的「僅限一次！保證★6全明星大集合」，是個每位玩家只能參加一次的特別轉蛋活動！

▼活動期間：
2019年11月27日 12:00～12月02日 11:59

＊「僅限一次！保證★6全明星大集合」轉蛋活動，只有10連特殊轉蛋一種。
＊每位玩家只能參加一次「僅限一次！保證★6全明星大集合」轉蛋活動。

而在這個轉蛋活動中，★5或以上角色的出現率超UP！《怪物彈珠》動畫數位主角「路西法」、「諾亞」、「所羅門」......等限定角色，也有機會在這個轉蛋活動中轉出！

角色list唔貼
我又要硬食

上fb大把人幫手試水溫啦。駛乜自己親自出手

有冇台版Group？想借寵打禁獄

連登仔真係越來越識玩。
(不能只有我看見)

日版真係轉咗12月2號完啵

就快1月1都仲抽

好難諗，因為我都係抽得合作同獸神祭
抽歪既唔算多
靠ed保6星博下中有用既
我觀望下先，相比之下想射古拿比加，但又難中

已留100 石比大晦日...
唔抽呢個十抽....

講起水著版
我仲未刷到岩用果實俾隻火屬聖德芬
加大個金果pool
同 食普通果都會reset
依兩樣野真係好on9
由夏天刷到冬天真係想棄

臨近大晦日又想回收石頭
不過我會抽

終於搞掂

呢到多唔多人玩台版又冇group？如果多可以開個tg group平時刷果刷書庫

台版

係啊 食銀果都會重置個下真係好弱智

想玩返應該買個acc定點好

去淘寶買啲多石+一兩隻限定嘅ac，唔想淘寶可以8591買，咁樣開局應該最抵

如果多人可以開個group

有台版gp 但係靜咗好耐

《HUNTER×HUNTER》第2彈合作
▼轉蛋活動期間：
2019年11月15日（五）12:00（中午）～12月2日（一）11:59 為止
▼合作活動冒險出現期間：
2019年11月15日（五）12:00（中午）～12月2日（一）11:59

PAD帳想換個日怪彈帳(齊ss隊長主要隊員及複數武裝），有意留tg傾傾

開個囉 其實呢度都好多人問左好耐有冇台版gp

其實有人開過 入左去頭兩三星期都仲好熱鬧
但好沉

唔知會唔會再旺返

脫坑想放ac邊到可以賣？
280+ lv
多限定
有意留TG/line

唔記得每一打一次普夫, 宜家得30幾運, 得番5日即係多35運
單刷有時蛋都冇粒, 係咪要組隊D箱先會出普夫

boss跌，唔關箱事

單刷應該都有1粒
組隊會有機會多1粒
頭先嘅經驗黎
搵人面連 面運獎勵應該會多一粒 會快刷啲

佢意思應該係問打boss個時
多人連線 咪有機會打啲箱出黎
但會唔會跌真係唔知

即係想刷既話唔洗帶極運角, 求其組隊打就OK? 只係BOSS會跌1/2粒?

「梟亞普夫」有機會在打倒BOSS時獲得。無法從「普通獎勵」「速度獎勵」「運氣獎勵」「無接關獎勵」中獲得。是否能獲得全靠你的運氣！「究極」的「面對面獎勵」中，保證可以獲得「梟亞普夫」。

以多人遊玩挑戰合作活動冒險「假的×和×真的」（★5 梟亞普夫）的「究極」關卡，打倒BOSS時掉落2個或以上"金蛋"的機率UP！

TG: kenewong 傾傾

梟亞普夫有時跌7隻有隻跌得2隻，點樣跌7隻？

每日第一次過關有7隻

完咗呢個合作後下個係咩

咁撚早開霸塔

早啲開搏你忍唔到手過年前抽哂

6星pool果然只出保底一隻6星

要睇下中啲咩寵

蟻王點先極運到，我依家得75+15運，點開獸神化關

古拿比加要抽

升做6星先

得咗thanks

我都係又中伏

傻豬黎既年尾緊係留石
又有聖誕pool同大晦日
點計都係大晦日抵過抽確定pool

我本身另一個ac係多石初始號黎 本身1039石 未打hxh個啲石
而家得翻600石都係得垃圾

大晦係乜

新年1月1號

今日已抽pool
唯有儲石

留乜鬼野石, 唔夠咪課落去

計埋下次霸塔應該夠石抽

屌早知留石俾大hi日

黎緊有霸塔

仲要2座唔怕

但仲有聖誕有機會出alpha pool

真
聖誕pool都可以不理
大晦日都係不能不抽

其實咩係大晦日?

日本除夕

台日怪彈群招人
但有三項要求
1:有keep住玩 因為以前招過人,一係就唔出聲,一係就好快棄
2:其次我地主要都係吹下水,大部份群友已經18+(內有富二),間中會玩下怪彈,日常借珠過關都冇咩問題
重度玩家,日玩夜玩既可能未必適合你
3:200lv以上,非外掛玩家(入群前會要求你比張冒險戰績圖)
如果睇完仲有興趣想入群,可以add我line id:hkgms
唔該睇曬啲字先好add我

華生呀
終於砌到

希望我都可以抽到會長

新手玩是否on9?

唔會,買個多石賬即刻變老手

一定要買賬開？

玩日版定台版好？

依家台日一樣
台版仲可以GPS 係香港地圖執石
如果野團,
台版就真係要搵多個line group 先好, 丟飯手冊好多on9仔
日版用gamewith 刷當期時令野,好方便

屌 30抽得隻奇犽, 追唔到小岡

呢度好似玩台服多D

我明明抽緊舊pool,點解會出多兩隻會長比我

花式曬卡

火巨獸神
12月1開霸塔，玉樓
動畫計落點諗都係潘獸神

潘我覺得會留返係xflag park獸

獵人嗰兩本書應該食落邊隻到？有冇推介？

開果位姐是但啦

大岡 會長 基路亞 吧

蟻王一定唔會後悔

真的嗎

獸神完用都未用過

新手入坑
淘寶買帳

但應該用日本apple定香港apple download隻game?

定係無所謂 一樣同ser ?

睇你買嘅帳係台版定日版
要玩日版一定要用日本Apple id

咁而家hunter應該係日版啦？

台日同步

日版連機好似方便啲
而且有雷達用，大啲機率中獎

香港黎講其實玩日版多定台版多

雷達有咩，只係知會員可以set點拎野

日版個雷達係香港有咩用

我指呢個雷達

Btw 新手買帳但發現好多呢隻
仲有靜香同桐人
要點處理？

咁多石 要幾錢

90左右

有冇台版group 成日搵唔到人打

巴打有冇tg？我開個tg group？反正呢到好似好多人冇group(包括我)

好啊
不過我係新手 得隻金 搵唔到人打蟻皇

留tg？我要起碼加一個人先開到group

囂到你

感覺台版多d人玩

有冇得3換1

但見佢地搵街場好難

去玩pad

有都唔敢入
聽講台仔好多外掛

今日先有兩場有人開外掛 10秒完一場蟻王 17隻一次

要被bam了

以為lag機 點知完咗場

台版Group，有意請入，如果有外掛會踢

有冇日版gp

係咪1000石all in 會長

啲6星又勁唔勁

新手入坑 唔識睇

btw 個認覺得你啲六星唔差 不過友情麻麻哋

係咪因爲到時啲勁野多啲🤔？

聞說會出新限定,到時順便搏埋佢
而家打主線升lv先,唔好比佢一陣個超獸神祭氹到

今朝單抽終於出左, 抽齊啦好滾動

第一彈果3隻勁D

用左150石中左隻會長
之後又送多一下 又係會長

即係而家中6星會送多一抽 ?.?

非洲玉黎 50抽說送一抽比你必中5星

新手同問
我見啲排行榜top 5我好似一隻都係冇
有冇邊隻可以練住先？

呢隻GAME玩適正, 睇番果關有咩陷阱帶番果隻適應既寵去應對
唔洗死睇果D TOP5
Hunterxhunter果堆全部都勁
你第2排第3隻亞瑟都勁

隻game唔同其他game,對咩關就要轉對應既
得前期關先有得比你幾隻打到好多種關

紅圏兩隻算泛用，可以用住
其餘就睇關，用到先升，冇野做可以慢慢升上6星
唔急就等30號先，即係今晚11pm後先升
有exp 100%加倍，材料禁半分就夠

平時打關簡單d可以禁詳細睇有咩陷阱
黎揀用咩，下面係最多人打e關用既排名
但只係多人用，最好用係邊隻就要去番gamewith查
新手今期要追hunter合作d關，最好搵人帶下

體檢師

好詳細，唔該巴打

我好好奇點解啲人要係咁刷Hunter 關同蟻王
有時仲會刷啲降臨？
我睇啲降臨角唔係好勁咋喎
要極運我打返蝴蝶女王嗰啲唔係更加易咩？

玩開pad通常打一次就算

蟻王係因為佢招被動係睇運
要極運先會由反重力變成超反重力
好唔好用就睇情況，通常e d活動野會係下幾次活動有機會用得番
但就到怪彈日黎刷野，就冇左重要性
其餘都係開圖鑑同拎石

原來如此
咁新手而家係咪應該刷畢索卡嗰啲關升系先？

其實佢應該係問點解要極運？
樓上巴打就提出例子 有啲寵就越多運越勁 不過係極少見極運=你一隻寵有99隻
刷嘢多數爲左兩樣嘢
1. 有越多極運=越多獎勵 （暫時獎勵上限300隻）
例如：回多啲血 ，有石拎，免費回體⋯
而隻game最高難度啲關你極運就有額外獎勵eg定期送石/送道具

2. 隻game有樣嘢叫紋章力（你爆主線就有 主線好易打）
紋章力就係每個屬性你可以幫其中一隻加紋章（叫上紋） 隻野上左就會勁啲 例如高功啲，防啲特殊技能/陷阱⋯
個紋章唔會限死一隻，可以轉
而你越多極運 紋章力就越強

大概係咁

升系第二樣嘢黎 同疊嘢無關 不過最好都要升

我都唔記得書庫d係咪都有條件先開放
極運數就好似以前係開咩絕級降臨

推一推

其實佢應該係問點解要極運？
樓上巴打就提出例子 有啲寵就越多運越勁 不過係極少見極運=你一隻寵有99隻
刷嘢多數爲左兩樣嘢
1. 有越多極運=越多獎勵 （暫時獎勵上限300隻）
例如：回多啲血 ，有石拎，免費回體⋯
而隻game最高難度啲關你極運就有額外獎勵eg定期送石/送道具

2. 隻game有樣嘢叫紋章力（你爆主線就有 主線好易打）
紋章力就係每個屬性你可以幫其中一隻加紋章（叫上紋） 隻野上左就會勁啲 例如高功啲，防啲特殊技能/陷阱⋯
個紋章唔會限死一隻，可以轉
而你越多極運 紋章力就越強
大概係咁[/quote]
紋章力你講先記得,好似唔計重複6星

屌好撚伏, 15抽得隻美人魚

仆街又要打塔打玉樓

30抽 有摩西同2隻潘朵拉

好彩日服有抽蛋雷達
唔會爆死

抽左100石得福爾摩斯 仲有500粒石
係咪正常都會留翻12月底或新年個啲大活動?

係
聖誕+新年

想問你日版帪一開已經有咁多角色？多少錢入手？

我見100人仔到，但冇你咁多角。

巴打最好俾條淘寶Iink 我啦，thank you very much

唔喺到賣廣告啦
淘寶search 怪物彈珠多石號
¥85 嗰個

Thanks , 考慮吓玩日版，因為明年多數出新角。100抵到爛

其中一個最重要嘅嘢係個雷達
頭先中埋所羅門同摩西
仲有千幾石剩

果D黑石AC唔怕比人封咩

佢登入咗五百幾日
係拎官方送啲石

雷達係？

香港人真心要48小時先夠用，剩係玩星矢同怪彈(台)我已經冇乜睡眠時間

仲加開日版怪彈，我諗我係想挑戰人體極限

係咁刷新
佢出超絕大嘅時候就抽
暫時未令我失望過

台版唔用得?

得日版有

做廢青仲大大聲周圍同人講 師兄面皮ok厚
唔知以為你做緊咩大事 48個鐘先夠用 原來係要打機

早

連登仔普遍月入50K.... 我搵少D 20K 多D 輕鬆D..... 你又介懷呀???
唔駛食飯....溝女....咩......
48 小時剛剛好.....

想要光獸玉 拎最多係依關啦？

痴線 咁高收入點做到

訓ed

庫清

咁早訓
你一日得12小時？

🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄

我唔需要極運金囉

好重口味

Stage 2 已經過唔到

最好有1隻,有埋友擊果
一野秒d 1對殺既細怪

進完好正

用大剛夠殺
大剛+雙童子 用腳趾彈都過到

大猩猩招SS 一嘢就秒咗

大剛係因為全敵貫通做炮台?

係 意外地好用 (其實係我冇岩用嘅寵)

好驚打完霸塔啲石就忍唔住抽哂係超獸

好lag

all in哂落會長度, 都係唔出

聽朝有冇日版固定刷蟻王團？新手想用金抱大腿

呢都有同伴
你唔係孤單一個架

係咪今個月會開兩次塔同玉樓??

會長我有4隻

蟻王獸神化係咪唔可以協力

可以... R場都解到
不過全隊只可最多放一隻防火牆...
放多左會解唔到

咁咪要R到個得一隻金既場

重複嘅限神點處理？
食咗佢定組艦隊好

留

開頭唔知可以同一隊放重複
有3隻金食左2隻

第一隻極運完成

日版用mon pass留左場蟻王 有冇人可以幫手解獸神化任

Ching我都想join，我有金，有獸神化服部，求大腿解蟻王獸神化任
利申：日版新手

我有金 武田信玄同大和

我出金，服部
你出信玄，大和
試唔試下？

我夜d睇下記唔記得買場蟻王解任
買到差唔多11點幾開場打下
唔包過

可以試下 但得一場

Ok ar 你開我join

留個tg 食完飯開

會長 奇犽 酷拉皮卡
邊隻值得超戰型解放？

3隻都唔值

基路亞

古拿比加

咁慘，咁我慳住先

原來超戰型
基路亞

家下未入穩定拎書方法唔亂用
基仔超戰完有d用但有排都未係必需

會唔會又係1月1有得抽

原來仲有人理條弱智仔

你block 就 block 未講咁多廢話啦，垃圾

條友九唔搭八 真係好弱智
無人理佢都有癮

avg

一到11點就射爆佢

原來上討論區一定要有人回覆自己？？唔可以叫春？？

又長知識了，連登每日都令人進步。

上連登真好。你唔好唔block 我呀！

因為

我反而覺得似starwar

日版解1場蟻王任
睇下有冇人玩，我帶半藏

戰場搬左去宇宙
路西法既故仔仲未完,夾唔到人

新手想知書庫有無邊啲係好有用 想刷下極運?

我 tg:venderr

就咁係度貼算咋,打1場玩下
好似冇乜人,兩個人去?

ok 我用金加信玄

阿通?
但對手會唔會比較難?

申公豹x2,阿通,司馬懿,自來也,月讀,櫛名田,水武尊,木咩文具機兵?
諗得起會有用下既好似係ed
但極運就真係睇你,好少用得著

其實玩到後期好少會用書庫運極寵

想比worse巴carry

好似avengers一開始cap同im隻揪

咁都係唔刷了

點會啊
我覺得前期呢啲寵真係可以作為一個踏台階
更何況你地講後期
人地就問新手 問開頭有咩刷下嘅推薦
我新手期間就已經刷好火轟入去打關卡咩

最後一次連霸，終於要收e關皮
成日係衰係d其怪位就玩完

書庫推薦我偏向搵有爆炸或貫穿
最終睇你要刷咩，如果隻寵刷到轟絕，點都要搞
睇過自己使用率高果d , 每次活動刷完果d 都多用同實用（蟻王，人人為我）
其次使用率高的，發現好多都係對應透block ，黑洞
呢幾隻我推薦，部份對應高難度轟絕

依家連登up左圖, 要自己click 先show 出黎

打定塔儲石等抽新限定，唔開game 幾星期抽到五星機率會爆增

過兩日個pool係咪麻麻地

等聖誕新年

有冇蟻王解任團？

手持2個ac都好小打連霸
屌好想開多個號，但一諗起初頭好辛苦就唔想開

前期疊書庫係攞極運刷合作活動+超爆絕
後期疊書庫係攞極運數同紋章力

[img]

蟻王我屌你老母呀。

日版都搞掂埋。

岩岩都終於過左 客錯率好低

刷果實點先有效率? 係咪一定用12000開必出金果

解到獸神化任務未？？解了就恭喜你

有活動再加金果

屌你抽3次超獸pool 全部都係全4星
人生無希望

怪物日用兩個acc 一個開鈴開金果兩倍 一個開鈴開寶箱必兩粒果 啲金就碌住埋嚟琴日刷一粒鐘就攪掂一隻角

琴日唔是無接關出2粒,快速通關出2粒咩
唔洗用鈴開必兩粒果

有咩

無錯無錯
怪彈日活動
加日常活動

隻game唔刷野好悶的
轟絕爆絕要過唔難
但你要穩定刷就完全唔同級數既難度黎

最後機會,日版仲有冇人要玩下蟻王任

hea玩派,玉樓2,轟絕d都未clear過
冇適正廢事搞,食寵再加技術
極運d,佢家下有搞下活動叫推你郁下咁
例如新果d降臨野極運送粒玉比你抽咁
係幾無謂下,但有心咪刷
每月都係解怪獸玉同霸塔玉樓ed基本野就熄

每次都係合作一完咗就hea玩，為合作活動而玩

有兩隻古拿比加...
十二獄變左easy mode

蓬萊都係

補多10飛都係冇

艦隊古拿比加打蓬萊好正，但儲氣先有反傷就差咁d

4隻效果好D？？

會長x3 凱特x3 金x2 古拿比加x2 基仔x2 岡x1

會長x2 凱特x2 金x1 古拿比加x1 基仔x2 岡x1

會長x0 凱特x1 金x1 古拿比加x3 基仔x0 岡x0

儲石等聖誕,新年限定pool

會長x0 凱特x2 金x1 古拿比加x1 基仔x2 岡x3

會長x0 凱特x0 金x1 古拿比加x2 基仔x1 岡x1

會長x2 凱特x2 金x3 古拿比加x1 基仔x0 岡x2

35抽
金×1 會長×0 凱特×0 古拿比加×0 基仔×0 岡×0

會長x2 凱特x3 金x3 古拿比加x3 基仔x2 岡x1

之前第一彈追唔到岡 今次仲要課左3單先追到番黎 好肉痛
但至少終於齊HUNTER角

2岡，2凱特，想要古拿比加

根本全部都是浮雲☁️

Ching u win

會長x1 凱特x2 金x3 古拿比加x1 基仔x3 岡x5

渣男老豆可以見證到小岡成長日記。

其實hunter合作真係好浪費
兩次都係集中蟻篇黎出

有冇人覺得個bell壞左
開黎打果 9成半都係銀果

覺尋晚開左一粒鐘狂出銀果

得徽章信得過

已留400石抽新限

垃圾官方偷改

幾時出

same

聞說1月1

冇乜特別都係12月31 11pm一換日就開,台版唔知
係擔心聖誕有伏兵,出咩alpha版

聖誕skin預左嫁啦

激獸skin

我想問下個紋章力點計 睇教學唔係話6星就計咩
我有d竉升左6星都冇計落去既

冒險寵要滿20運先計

原來係咁 thx

無課6星要20運先計

我都係而家先知thx

推一推台版Group

獵人書你哋畀咗邊隻食

基仔，會長

無會長

岡啦

1

2

岡,古拿
會長食自己書

3

4

5